點先有動力返工?

而家有工返,但又冇咩動力返,
點先有動力返工搵錢?
溝到女?(問題係溝唔到呢)搵錢叫雞?(驚中招)
迷惘中,好似條行屍走肉咁..返工唔知為咩
學歷低,人工得9k,家用3k,靜返d錢唔知用黎做乜,又冇咩物慾
有冇人分享下點先搵到目標,返工的動力?

一樣..份工好悶...完全無熱誠. 但Pay算係唔錯而且工作量低. 好想一走了之.

有糧出

為了部落

有靚女同事

蓄錢去旅行

我返工返到攰 日日周圍走 又悶
而加返屋機連ps4都唔想開

咁不如去工作假期啦

行行出狀員
比心機做 總有出頭天

有靚仔/女同事or做緊自己鍾意既野

成就感，自重感，金錢

咩工會有靚女同事/做得開心?

地產

有Bella ma